死廢老咪撚用電動樓梯啦

死廢老行路妹下妹下咁，頂撚住後面d人，搞到次次都差d炒埋一堆

妹下妹下之餘仲要企係左手邊塞死哂後面
仲要有d廢老好似皇帝咁企係中間 左右都行唔到人

明明狗鐵都有專用關愛比你班廢老用，打死都唔用又要同廢青爭電動樓梯用屌你老母爭關愛座黎坐就咁撚積極，個部關愛又唔撚見你咁積極爭黎用

一個廢老負皮

Agger
Between, 電動樓梯

細個係咁教

我直接爆開佢